年30都要同老豆嘈一獲

話說我今日返屋企既時候突然間收到我朋友既wtsapp
佢冇啦啦同我講 "喂,條片幾撚正wo"
當時我心諗咩撚野片,你hi撚大左?
正當我想回佢你係唔係send撚錯呀既時候
佢又講左一句 "條女有波有蘿有樣有腳,果然冇介紹錯"
我屌你老尾,我幾撚時有介紹咩片比你睇呀
就係我想屌柒佢既時候,又有另一個朋友wtsapp我話
"下次小心d啦 "
我又心諗做乜撚事,小心d乜鳩
我當然即時問佢咩撚野事啦
佢就同我講"扮咩柒,睇面書啦柒頭皮"
跟住我開面書睇,仆你個臭街
"xxx說一條連結讚"
而條連結竟然係thisav,內容係咩撚野巨乳黑絲教師
我即時諗係唔係邊條仆街hack入我ac玩鳩我
我當然即時取消返讚先,然後狗衝返屋企
當我狗衝到返屋企,就見到老豆坐左係我電腦前面上網睇緊新聞
我開始知咩野事,所以即時大聲問
"屌,做咩用我電腦"
老豆當然答
"用又點撚樣,依家係唔係唔撚用得先"
我即時問佢
"你岩岩係唔係用我電腦睇咸片"
我問佢既時候我見佢既表情閃過一絲驚訝,好似係驚訝緊點解我會知,之後佢就扮撚晒野咁講
"咩撚野咸片,你講乜春,你岩岩返黎,你又點撚知我有冇用你電腦睇咸片,唔撚好老屈"
之後我又答佢
"你扮乜柒呀,咁你係唔係禁撚左個讚好既制,你知唔撚知禁撚左我d朋友就會睇撚到"
我老豆聽到之後,比我拆撚穿左,之後佢惱羞成怒大聲屌鳩我
"我讚好關你朋友撚事,佢地點睇到"
由於我老豆唔撚識咩係面書,所以同佢講都晒鳩氣
之後佢又繼續講
"好睇咪讚好囉你老尾,做人要黑白是非分明,唔撚好做偽君子,好睇就讚好有咩撚野問題,就算比你朋友知道又點撚樣,我就唔撚信你朋友唔撚睇,你條仆街仔我知你都有睇"
之後佢又大條道理咁講
"人地辛辛苦苦拍條片出黎,好睇就要讚好同支持,比返d鼓勵人地,咁多年黎我教左咩比你呢條垃圾"
我知再同佢嘈都晒鳩氣,所以我最後講左句
"仆街,咁以後你去阿哥部電腦度睇同讚好啦"
最後佢講左句
"好,我下次用你阿哥部電腦,你阿哥唔似你呢條仆街垃圾仔"
跟住佢就行左出廳
其間我聽到佢自言自語咁講
"屌那星,電腦真係好唔安全,做咩都比人知,正仆街黎"

So?

正皮俾你條仆街仔死都要攬住你呀哥

又撚新會然

要紅色大字架on9

大刀砍龜頭